        OpenGL Nehe Lesson06 Freeglut 練習
===============================================
說明：
　　　由於我最近在研究OpenGL程式設計，因此我參考
　了Nehe的教學來學OpenGL，但是Nehe的教學使用wgl庫
　來建立視窗，因為我不喜歡微軟專屬的開發環境，因此
　我使用了 Freeglut 練習。這是我參考 Nehe Lesson06
　所製作的範例，不過此範例並沒有使用按鍵來移動方體
　而是讓它自己動。如果有不好的地方，或其他意見、改
　進方法等，歡迎來信指教。我的這箱請看下方。
　　　此為Eclipse專案，可以用Eclipse CDT匯入並建構
　。另外建構此專案需要Freeglut和LodePNG，在建構以
　前，別忘了設定這些庫的位置。(此專案針對MinGW設定
　如要在其他平台上建構，請調整linker的參數)
　　　圖檔：texture.png大小極大，如顯卡無法使用大
　圖，請用工具調整texture.png大小。

作者：王彥傑(jaywang0.tw@gmail.com)

著作聲明：
　　　本授權協議為 zlib/libpng license，請詳見原始
　碼開頭或 LICENSE。
